有冇巴打一齊玩mario 3d

毒撚身邊冇朋友打機 但想玩mario 3d 有人一齊玩嗎？

有呀 有關啲關兩個人玩好玩啲
加fc定點？